（跪求大家）元朗單野最後討論埋今日

比埋最後今日大家討論，聽日好重新聚焦番尋晚警9既濫權，橡膠子彈，催淚彈，大光燈

推

兩邊都咁撚重要
咪撚戇鳩

屌一齊討論咪得

元朗呢單直接影響所有人既人身安全，個受眾係大過關注中環既人好多倍

唔係話唔講中環，但係元朗呢單發起上嚟係真係強過中環(大家好似免疫哂班狗開槍咁)

[be water 的 be water] 27反恐行動既巴打一定要有個組織指揮既系統

push

有無多D片多D相
同元朗相比D相少好多

建制派及其政府 公然向香港市民發動恐怖襲擊！

地鐵故意堅持開住車箱門，任由警黑合作虐打市民

香港政府= 台灣鄭捷

真係好撚心酸，尋晚有幾多義士受傷，熱門一個討論都冇

推
兩邊重要但而家個個都將個焦點放哂係元朗同黑社會
要去番重點我地唔可以放過尼個政府同林奠

樓豬應該唔係新界人

當元朗人condom? 自己人俾人打都唔關注得？

班黑社會明針對遊行人仕 , 你唔關心佢哋 , 第日邊個同你班義士同行?
你哋尋晚搞鳩完人唔be water俾狗咬唔預咗 , 元朗嘅人呢?遊行完好 , 去完街好都無差別俾黑社會濕, 香港人關心下大家都唔L得?

屌你老母搞分化啊
兩邊一齊唔搞得既?
元朗尋晚你死左去邊啊?

無話邊件事大啲
兩件事一樣咁重要 一樣要關注同行動！

樓豬係咪想做CC台大佬？

唔好意思，咁多位大佬可能小弟標題錯左，小弟想講黑食黑單野討論埋今日，唔係想話尋晚比人打個單

小弟九龍標題唔好，想講黑食黑個單，唔是尋晚被人打個單

係小弟唔好，表達差，想講黑食黑個單，唔是被人打個單